今日母親節蔡副局長打算點樣同個死仔慶祝啊

落去陪佢慶祝咪得

今次真係死仔包

全家落去慶祝啦

老衲咁耐冇見就出一個高汁post

💀👩‍👦💀

打算玩死香港新一代

有媽的孩子像個寶

落埋去陷家團聚啦

母親節食大餐啦

頭先有冇人煲衲？

Blocked 樓主

利申： 死者朋友

關我撚事？